Inicia

	Declara numeroDeAlunos, cont, totalIdade, totalAltura, qIdade, qAltura
	
	escreve "Me de o numero de alunos"
	le e salva em numeroDeAlunos
	
	Enquanto cont < numeroDeAlunos
		Declara idade = 0, altura = 0
		
		escreve "Me de a idade"
		le e salva em idade
		
		escreve "Me de a altura"
		le e salva em altura		
		
		se altura < 1.70
			totalIdade += idade;
			qIdade++
		
		se idade > 15
			totalAltura += altura;
			qAltura++
	fimEnquanto
	
	escreve "Idade media dos alunos menores de 1.70: " + totalIdade/qIdade
	escreve "Altura media dos alunos maiores de 15 anos: " + totalAltura/qAltura
	
Fim